{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0022071457677/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "네이비 와펜 드리즐러 아우터"
    },
    "text": "ブランド: BEANPOLE MEN メーカー: Samsung物産 ファッション部門 商品番号: FW22 / BC2739A32R BEANPOLE MENのアウターはナイロンコットンストレッチ生地で製作されています。 この製品はすっきりとしたデザインと外観で様々なスタイルに活用できます。 背中の半分だけ覆うように裏地を作り、秋のシーズンに理想的なアウターです。 表地はナイロン69%、綿18%、ポリウレタン13%で構成されており、裏地はポリエステル100%(芯、商標、補強材、刺繍、装飾を除く)です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないように注意してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯して色移り、変色、脱色を防止してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によってほつれが発生することがあるので注意してください。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのアウターはナイロンコットンストレッチ生地で製作されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターはどのようなデザインですか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのアウターはすっきりとしたデザインと外観です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターは何に活用できますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのアウターは様々なスタイルに活用できます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターの裏地はどのように作られていますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのアウターの裏地は背中の半分だけ覆うように作られています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのアウターの表地はナイロン69%、綿18%、ポリウレタン13%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターの裏地の素材は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのアウターの裏地はポリエステル100%(芯、商標、補強材、刺繍、装飾を除く)です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターは手洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、BEANPOLE MENのアウターは手洗い可能です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターはドライクリーニングができますか？",
            "answer": "はい、BEANPOLE MENのアウターはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターを手洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターは水に濡れたり汗がついた場合の対処法はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯して色移り、変色、脱色を防止してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターを乾燥させる際の注意点はありますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によってほつれが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのアウターは火気には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 715
    }
}